想讀clinical psychologist

香港讀定外國讀好
本科degree唔係 psycho

查過hku 有個conversion master 可以接到cp
香港應該會咁行
外國又點?

定係讀個master of social worker再上算?

麻煩各位ching

聽講hku同埋cu既clinical psych master競爭好大 每兩年先開一次 而且本科一定要係psych

讀msw算吧啦 mcpsy 一係屋企大把 一係本科爆四又有d關係 唔係算吧啦

明白曬!
thanks !

我都想讀cp，但聽人講真係好難入
同你一樣本科唔係 psycho

我叫有啲關係但好似都應該讀msw算

如果想出國讀clin psy但係冇錢的話可以試下搏scholarship
香港海外獎學金:
澳洲:
英國:

不過大前提係你要入到d勁嘅大學(QS/THE ranking top 100)

Hku and cu have conversion program
Even the conversion programs are highly competitive
You better get a decent honour in UG

極難入，唔係first hon /出名大學，可以唔洗諗

讀左個pgdip/ma再出國讀
香港cp太難爭 要係好top先讀得

一齊係tg傾 karenwong

仲難過讀medical

有冇外國讀返唔到黎practise既例子?

外國係咪要doctor level先得?

推